[平行宇宙］中國日報Twitter 話星期日原來係反美帝遊行

遊行人數高達21人

呢個係講緊民健聯行去美國領事館果單，不過佢地唔敢post遊行相，太少人

模糊一啲一知半解既西方市民

睇reply個個都笑佢，冇人真係click入條link睇o個1x-20人去美國領事館